[A/I] Fate/Grand Order JP [715]冠位Archer牙熊正喔

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

神父靚圖

留名

扭蛋從者仲好玩過飛高

齊咗圖鑑，打勁耐先出埋隻吾王俾我

今日先開始打 有冇勁沙煩推介？

積子超勁低cost，R姐吸mana一定要用，saber alter 前期高攻，B叔後期夠mana就放高血攻防，同埋歡樂王穿透用

要唔要刷首抽的?

呢隻都幾好玩

呢隻睇落最好玩

戰棋玩法 之後打石抽卡 升夠絆就有張hcg玩落係幾過癮

好波牙清

唔洗 打贏一次之後有蛋抽，抽返佢果關會出果啲

又到聖誕

第21年孤獨聖誕

我有tamamo 陪

好好習慣
仲有幾十年都係咁樣

24

26

仲未抽到熊仔

我絕對唔會俾呢件事發生 就好似電姆冇機會醒咁
如果都冇女 我會十年內用人生重來槍

搵呢到會員熊仔頂住先

洗唔洗重刷咁誇，冇女咪搵番條仔

28

其實無女又有乜好驚喎

30

19

心中有waifu is enough

禾地有fgo family

打開個av網/H漫網就諗今晚屌邊個？

27
老坑

有咩唔好
次次同fd出嚟食飯就係到屌佢條女幾煩幾煩
多一個唔理解自己嘅係身邊咪仲惡頂

21

佢曲線曬女咋 記唔記得殺生院潮文

曬左幾年禾刀冇感覺了

多隻人肉飛機杯唔好咩??

問佢幾時做爸爸

個飛機杯由你識去到用到要花費嘅時間同金錢多到你會覺得打飛機好過
仲要未計用嘅時間唔係你揀

有冇人曬box?

用人肉飛機杯打飛機爽d

毒撚想要愛多過性 MK調返轉

自己COSPLAY咪得囉

cls邊有咁多時間
玩下純愛gal好過

你行出第一步先

玩NTR最爽

曬下熊仔
個4粒腎石死都唔出

no

斷左

仆街上緊彈救唔到

尾 右前 心

第幾屆軍備競賽?

ok

想留石抽奧德修斯,但又畀你地搞到好想抽熊熊番嚟.點簡好

rich

有福袋掛

用哂運氣
正月88

我飛高無課狗

係
c職伏袋出左伊莉雅

嚇死寶寶 最後一秒鐘用埋啲印花換左隻01
唔係啲印花就廢左武功

希望今年福袋中到天草

大你

咁嘅combo

發覺今年冇玩一排miss咗勁多野
想要狂周 黑櫻

福袋諗住抽劍職

有冇玩都miss,都冇石抽

望一望連巨投都未30

好事嚟 呢兩隻我都課到仆街

抽騎要義妹

咁快餵埋杯我連渠蓋都唔夠 卡666技

老老柒柒刷緊腎石個時都唔個熊仔係狂職定蘭仔先係狂
係蘭仔一張b卡打6，7萬嘅時候熊仔一張b卡20幾萬

普攻刷野

跟機，不過我抽文西

me都30咗

頭兩t蘭仔飛機
後面三頭犬+兵仔兩張紅卡搞掂

盾斧都係炸後腳最痛 一個樽百幾

信用卡爆數爆到spotify都續唔到月

巴打忍下手我驚再咁搞 你真係要去賣屎忽

你叫d拖數狗比錢仲好

拖數真係好仆街

2019年出既角有4隻冇抽

出到黎先話唔要果啲仆街都見過

2-4狂周那有冇隊型抄

仲差6粒

杯都係俾泰王先
始終萬能型

55特登既

你試下問李嘉誠拎3萬5得唔得

你差我既數不清了

要好多文件先申請到wo

收入太少唔合資格

咁無計

邊有差你 你都未比個數字我

回家計比你

蟹左d土人幫我放左去
除左我d笨多佔土人

自己黎啦
我兩隻蟹貨都未放得出

Weak 返埋聽日放假

聽日有得早放

可5可以唔做拖數+操盤既人既生意

已經無幫襯了

比佢地影響我購物既意欲
買乜都蟹既

你把徹2水輕係邊5招

半日

但首先你要斷佢地米路
等佢地咩入貨機會都無

熔山 全攻 其實好似迅龍好d 懶得再洗

2:45 早齊人早開團

上網睇2盾斧一蟲棍一弓都可以otk（唔追部位破壞）
禾地全追輸出有冇機

唔爆咁d好低分 我有上武風暴槍 冇問題

幫我搵 我要こころ

搵到又如何
碌5到卡

咁你搵到我自己比錢

遲下先

shining assault hopper 型到 有浮遊炮

壞女孩阿比 搞大

但感覺好快要滾地板

上到26之後累積到45次都未見過裝填輔助

所謂副作用有等如冇

想問下是咪可以用iTunes卡課

feel到下集GG
社長就係搞屎棍咁快就暴露 似仲有啲黑幕

因為shining hopper本來就係強化過既key?

不破今次都係差啲冧低 你見佢打完之後搖左下之類 不過好似白倉講 做多左就慣

係

咁強化狼都不遠了

佢突擊野狼隻狼key理論上都應該係shining hopper level咁 係唔知可唔可以單獨用

因為佢係用緊物理認證

但個狼key係衰個邊衛星整出黎 睇黎係剩for機械人用冇考慮過人類身體頂唔頂到 不過我睇不破應該都係格硬頂住左個副作用多

佢今集用完都係搖左下 無冧低 應該過多幾集就救世主咁

隔離po見到

根據exaid
一定有幕後大佬

副作用不嬲隨著變身次數而減少吧
你睇gay子 後面健步如飛咁

屌呢個完全係因為後面劇情暴走

紅音也：

阿爺係boss

設定係無視使用者安全
同埋本身係比滅亡迅雷用

根本而家兩個衛星有通水 一邊撚緊或人 另一邊撚緊1000%

親生父母都可能有
我唔係指humagear老豆

變突擊蝗蟲個陣兩個衛星一齊俾光 真係鬼到

九成

其實最後個衛星先係final boss， 上太空打暴走AI衛星

不破射衛星

飛電d機可以隨隨便便就整個後門俾人hack十年都唔fixbug,隔左十幾年都唔發覺以前既衛星仲著緊,技術力到底有幾撚差

講緊令和幪面超人？

柔道姓誕 柔道姓誕

Lonely lonely Christmas

貓貓有無畫師link

Thx

55

今次係咪第一次出公告講1月1個ser有可能虧

有自知之明，今年終於識笠頭盔
營收第一既實力

講完就唔賠石賠果

唔係做咩要講

唉 炸彈妹死了

邊套

電鋸人
咁唔好咩 你唔係最鍾意be咩

考完試先開呢套坑

但係炸彈妹好正
同埋你有d野搞錯左 我鐘意男主(苦主)不幸
但蕾塞係好女仔

好好睇
同作者套炎拳都ok 已完結

同埋多數ntr作品最尾條女跟佬走都好幸福架啦
仲乜野你地會有誤會

我都鍾意炸彈妹 不過我更鍾意瑪奇瑪 所以佢死左都係sad左幾秒 瑪奇瑪無事is fine

瑪奇瑪點睇都boss級睇power鳩下鳩下仲好啦

瑪奇瑪我都鐘意 個樣成隻南丁咁
不過瑪奇瑪唔會死既 理撚得佢
不過套野係咁殺d令女真係癡線 幽靈 炸彈

power真係好好笑 不過諗起佢係文西咁就扯唔起

我排會係蕾塞>瑪奇瑪>帕瓦
點解瑪奇瑪比人射爆頭就第二集復活 炸彈無

炎拳作者

炎拳佢真係發神經 殺人氣最高個隻導演

肥脾

padoru padoru

發生緊咩事

炎拳最後都陷球剷
無乜所謂
係得返妹控主角同尤達

PADORU PADORU

岩岩order左了

戒丁第四日 開始出現戒斷症狀

有咩症狀夢遺？

尼丁戒斷的症狀，包括對女人的渴求、不安憂鬱的心情、焦慮、精神不集中、失眠、緊張、容易生氣、躁動不能停止等

想知

我要好好控制我的魔術迴路

有漢化未

不是戒丁嗎

戒丁不代表戒看h漫及AV

驚你谷精上腦忍唔住

忍到

4mk 笑9我呢d毒撚

幾時得閒拎立牌

有冇種識飛嘅感覺

兩股力量對抗緊

我今晚9點在油麻地交收

挑戰埋打丁唔射就可以畢業

好似有d難
有無方法制造到假射精既幻覺

點解要打丁但係唔射

挑戰人體極限

可能真係想谷上腦

day0

永續

有冇清屠龍？

出左?

ios？

cls呀？

禾刀系

琴晚已經有得dl, 今日9點準時開ser

咩驚？

唔係R18玩黎把鬼

action對魔忍

尼哥本厚到電話簿咁本畫集仲有冇得訂?

邊本

武內個本 唔記得名

呀 你tg谷個度有 1個頭即將到貨 Return to AVALON 武內 Fate ART WORKS 各版本

你要咩店特
但有好多限定版無晒

剩返邊啲

揀

你禁入去仲有得賣先係

呢個有白貞既係咪仲有?

YES

咁我要呢個ok了

TG ME

畀花球掉中咁慘

係時候上位擔大旗

不出三日 尼痴會夢遺

想要凜子

我諗遲啲會加新角掛，佢角色有得用石買，抽嘅係support同裝

800石一隻咁貴

健全向(笑)

做體操姐

買衫250石一件

有平啲嘅

150校長嗰件

大老師

好感度 max 好似有野睇

課500yen就直接送隻ur

屌你老母突進技插落boss到穿撚左落地板死咗on9牙

你死於on9

咁撚好笑，我又未試過

係隻驚on9

想keep起依家個acc再刷過但係佢個引繼無反應

2把都唔啱用

an露出度高啲

問個fd今晚去唔去和理shop 傾完一大輪後決定都係各自留喺屋企打機算

圖呢

係咪得fgo聖誕節冇活動開

聽日就開主線

下年

電姆下年都唔會醒 下下年都唔會 下下下年都唔會

今年唔醒我拉你陪葬

今年剩7日

又話零下2度落雪
屌你咁撚熱既

平安夜赤龍團招生

唔係有人放風話短期唔開

瑪修

牙比

Mofu Mofu

放工

已經執定野

正路星期一已經要放

洗緊SP卷

等緊車

連放8日，搞掂埋隻新櫻花先

張萬福SP一共要幾多張

鬼叫呢度係香港

Steam買左隻巫師3玩 down完 禁啟動冇反應 再咁多次又話已經執行緊有冇巴打識搞

程式管理員停止處理再開過

星期五有無得放

試過 都係一樣

win幾

win7

安排退款

輸入革命

原本有
不過前排大廈停電當放咗

應該都唔係好多 外觀裝5 之後都係飾品要

力解加冥赤裝好似幾正

逆上變左神技

我之前仲鍊撚哂

洗緊第2把爆破太
見到套野常時100%會心

諗住放假打下機 朝早10點起身搞到而家都未玩到

借黎seesee 等多個on 解下日任

退款轉ps4版囉 做緊特價應該都平

想整雙劍玩 力解可以鬼人耐d同冥赤加個屬咁多 應該好撚勁

屌 唔記得打拉打升技關

拎石定升技？

升技

聽日pool2?

岩岩出完netflix仲會唔會幾十蚊特價咁豬仔

Pc就100蚊ps4尋日睇好似原價

我見ps4成日平可能今次咁啱轉左平其他

你可以在右鍵屬性，查看本地文件，打開bin文件夾，打開X64文件夾，啟動EXE文件看看無法啟動是什麼

冇調查票g

check下顯卡驅動同directx更新左味

MR200果關有，打？

6粒石

想問大家通常去邊度買卡課金?

我抖陣先

鋼屍應該都有

沖個涼先

要求點人數

淨係買左一次
其他都用信用卡

580蚊😱

我希望下年缺席

仲平過上星期20蚊

睇日文果陣都喊到成個豬頭咁赫叔呀

很想買

希望左就快30年 大家好

禾有ps4陪伴

小紅話過年煮野過我食

同屋企人過都咁開心姐

下年有ps5

希望大家下年缺席

我想今年缺席

齊兩團打下赤龍好過 應該都唔會有

而家齊唔齊到一團

去玩早見 介 黑魔術佬play得add一add係到

台主休緊 計埋佢負一

有無曲

我下年缺席應該人生offline高機率

諗緊

暫沒人 開放教會招教徒

希望大家下年繼續出席

你個人咁惡毒 報應報係個妹仔身上

我幫大家燈緊啊屌你老母

新手求大腿

趁未成團可以入黎幫你打下

啱啱至收工

求加入扮忙

做聖誕牛仔先

平安夜入黎留個名

lm

Welcome

cls g gen00有關難到仆街

攞部靚艦入去無雙囉

戰艦是無敵的
一隻解決唔到既問題就出兩隻

魔劍

個關唔俾出機

岩岩係u? 見冇乜人開左兩人任

邊關
有咩係巴力解決唔到
一隻解決唔到就放夠三隻

me

2020嘅願望係脫離單身

有時單身反而仲好

我頭先入咗陣，見你地打緊我去咗煲劇

有女果陣都係咁諗 冇女果陣又會想有個人係身邊

我覺得最好就係單身得嚟keep住有囡食
利申做唔到

我想搵番個正常女朋友

Call g

想要愛多過性

運輸艦個關

你能夠找到一個跟你不談錢的女生嗎

有咩慘得過連錢都冇

最煩我只記得鐵血個關

要運啲運輸艦去地圖左邊
佢部母艦會因為地型卡係中間
難到仆街

性誕夜

果關好易姐,我sl左一次就過左

咩難度

打開普通

仲認為j圖bot你真係ai級別

今天我

先下手為強
殺哂d敵人先咪得

真係唔夠一動殺一就去養雞ew

背有淫紋的精不是好精

今晚痴哥開台打fgo

正唷

齊格君

佢呢關分前半後半
前半淨係可以用4子

我徒手打死了天草

差一隻獸龍

今宵Mofu Mofu

聖誕更係返屋企玩loveplus

估撚到

最難係捕捉任

估到你仲3段大儲

豆腐係到？想講個我地打赤龍流程

好

唔打埋日任先？

第一輪 近戰打頭》後腳〉前腳 第二轉就尾》心口

見u話差隻獸龍就以為搞掂 差咩

報到

有咩打？

支持 幾點牙

9點了
係時候點個名

睇住我30技工口羅

點左你名

唔好嘈啦死毒撚

毒撚何苦難為毒撚

對唔住

fail唔計數

殺左應該都計狩獵

check左無計到

有無笛以外嘅武

笛勁牙開攻防大

唉 自已一個打邊爐

痴哥幾時開台

聖誕快樂

BINGO卷中番弓永遠
當有禮物

瞓低左一齊集火佢心口

打赤龍果陣無用呢

眠果陣打call，一儲都收唔到制

點人數

11點左右吧
要call客 處理屋務

後脾
應該都16

16左就算

頭先都CLS，一落地就燒晒我啲粉
之後衝埋黎撞跌我再大爆炸

打親都好眼訓

隻野開始打到厭 去搵下大靈脈玉

證明你沒專注

求名

你支貫通重弩洗左邊5招？
同之前把赤毒之針比邊把好啲

Yurisa?

收皮啦你

有無恐暴龍

就訓著
訓陣先

最後都係放左佢同齊格bb過聖誕

3p lo

平均一人兩箱都無，好少姐

其他驚就派福利,佢就....

完美形容我老母

聽日我細妹補擺結婚喜酒，仲要對住成班藍絲親戚，真心唔想坐主家席想同返同輩坐

唔夠你講三大必殺技
1.咩態度
2.我養大你
3.你俾人洗腦

好過收輝石

今晚解散？

人都去左

Me都眼瞓

成班4MK

又屈

巧，聽日繼續

FSF試讀出左
多左個無主沙煩，識泰王嘅

咩class？不過識泰王 又出名嘅都幾多

無講
仲有，旁白話分唔到係男定女

巴尼

一諗到自己個support list放3星就覺得自己好廢

細個覺得巴尼好慘 大個知道小說佢無死到

ova, 小說兩個唔同ver.

fgo隻工口巴好似亞絲娜

高達好多小說同動畫唔同
0079小說寶少後面轉g3同死撚左
0093整得切機所有hi nu出擊

Feel到聽日好似2章序咁出2.5.2序 垃圾葉

動畫=大人的理由修正版
小說=光頭想要既畫面

G all G

工口巴係主神隻雞 亞絲娜係掛狗隻雞 唔同檔次

唉

都係雞 臭個隻 雞雞雞 肉便器

有咩慘過雞都冇得你屌

做雞重要做隻剩係識得訓既雞

但你屌都冇得屌

Forever mofurity yeah!

有無人知type moon展d飛點買

又有手足墜樓

10石

Merry Christmas

還返哂比佢了

鑽added

Mofu

十抽中狂大公

都係5星

Me 千袋女 唔知第幾隻了

諗住熊仔或者工口巴事旦一隻都好

十石大家收貨無

屌你畀隻大公我做乜鳩

已經都慣左飛高冇福利

屌你老母

FGO po愈黎愈無規矩
啲老屎忽去晒邊

老屎忽幾時出嚟整頓下個post

老的都一齊曬緊

第n屆軍備競賽開始了

大家都是聖誕毒撚 為何要互相傷害

同我一樣

聖誕禮物30石封聖

屌牙 出隻黑肉法做乜9

仲有冇人要買C97本
我陣間落單

俾佢接技

啲車全部都係顛嘅

仲有冇人要買C97書

搭單買2本ok?

TG 我報價比你 @nero_crazyman

屌你本武內書2.5KG重

硬皮外殼

原來禾訂左一本aniplex一本amazon
然後去左fate展直接買;
取消左amazon唔記得取消aniplex

aniplex訂左返唔到轉頭既
你就算記得都取消唔到

有無生放睇

訓到依家先醒

Lunch

9點醒左幾分鐘又訓返

了解

咁早就打緊

下次返黎香港拎埋
我同你食左佢

講左比日本朋友了

咁算

果本我都想要

今日有?

無
28同31先有

我仲有得訂,但變左C97 1月中批次

我都食lunch先

琴日既HF特番

聽晚有pad生放算唔算

街機復刻空境

殺式始終勁撚到痴線
任何動作都快到仆街又無敵貫通+即死

個notic第一眼見唔到寫住街機
仲等我拎定張信用卡出嚟

仲要寶具lv上限解放

寶10即死，一刀即死

屌,唔記得左落松竜本

寶具lv上限解放

唔見

負u

食完飯返緊去

講緊未印卡都可以照bo5
同埋應該變可以印5張最終降臨

到底飛高今日會有咩聖誕驚喜

無上限2個字就係咁嘅

其實只係較啱啲時間唔比有pool跨年

1月1出咩

村...

1月1出既好似未試過係出之前已經有故事提及

講笑姐不過照慣例 應該都係日本英靈？

仲要女性

捉一場企鵝解埋個日任佢

有冇清有溟波

我有

你開叫我

其他的有冇 有既我去玩無雙

NOBU是咪住屯門

珊瑚5

Ys

開了

Coming

有少少野比你同台煮

Nani

紅閻魔算唔算?tamamo提過一句

達成營養目標 恰陣

什麼東西

幾時？順便計埋P5本書條數

1月6前就OK,真係好少野
我依家住屯門都唔識路

屯門

小紅係ccc時代已經提過啦

救命，一陣陪我打一場熔山
唔夠岩漿合覺醒護石

失敗卿

?

出街食飯幫唔到手

Mk

叫下你姐

原來大佬係連登友 當初開荒期少有嘅大腿

都係跟牙電學返黎

中風

今日有冇風

20分鐘後就知係葉狗定葉daddy

孽種

葉狗

有生放咩

團長pool

正 黃左唔洗抽

2池舊角

Hector強化

聖誕長草

垃圾pool 31號晚再叫醒我

估唔到真係咁on9 特登空個聖誕event嚟長草fgo不愧係世界第一

之前復刻聖誕，依家開狩獵起碼有嘢打

仲要係有一隻無出過場

伏你地

珍 見pool1 雙5星嚇親我
咁禮拜五可以全力寶5熊仔了

食飽呃OT

係咪第一次二池得咁短時間

有冇半減

無

分分鐘塞d好野落1月1再伏你地根據傳統會係日本女性英靈

垃圾驚，繼續屠龍

1月1日抽殺狐

又想寶2阿基

...

心動不如行動

垃圾遊戲

怯你就輸一世

等抽福袋算

係fate既世界係可以轉性既

女變男出過未

今年開始好多嘢顛覆咗

葉狗聖誕恰毒撚

有種就出村正睇失敗卿抽到破產

赤兔咪女變男

1月1唔係村正

靚燈

Go！

要儲石了

講開福袋你地決定左抽邊個職未
我劍同槍都係25%中目標

終於落地

有list咩

今年係分職限定?

係啦，啲福袋同一個pattern嘅

分職純限

唔係太記得 ex職係分去邊個職福袋入面

失敗好波！多謝失敗！

咁既話槍得4隻原本想抽槍,但25%機會new
劍就5/8機會,狂就1/2,其他職都無興趣咁出法我就抽劍好D

車咗60石落海，寶4咗隻肌肉女神

我要騎文西

多謝飛高嘅聖誕禮物

啱啱先睇到j巴剩係寶1咗兩隻5星

一月出村正好啊
睇你地課到仆街

打左了熔山？

失敗燈左

咁就剩番預定會出嘅秘書狐同可能訓成世嘅電姆

1月1日出殺狐

係一定訓成世

終章出

發夢啦你

解食材解到2046

福袋抽如果中北齋就好囉

我差d捉環境生物 懶了

今次福袋堆extra職會點分pool

Extra全部放埋一齊囉

我痴你地啲飯先齊

AE,外星人,仇,秤,月
4,2,4,4,1
外星人應該痴月,再夾AE仇秤是但一個

扎比加扎比子

Pool2同pool1係咪掉轉左

未，不過又要9點先拎得返部電視
P5都未save老豆老母就要睇電視

一定係佢地

老涼問你邊日得閒拎2張街機實體卡

唔見有咁講嘅？

我見上面話先講咋

諗唔到

等睇今年1月1係無pool

係舊閃呀
Surprise motherfucker

葉狗：邊個話1月1一定要有野做 今年就反傳統 冇活動冇新角

1月1號宣布執笠

特登空個聖誕出黎生草

今年聖誕前明明有時間又唔復刻,而家出2.5又整個空窗期
但之前又好chur,即係點

想打暈自己訓到1號

日服得10粒

我真係理解唔到葉狗個腦諗咩 空個聖誕以為有咩驚喜 原來係比你長草 笑死

秘書狐算唔算日本從者
1月1日可能

俾緊機會你地做現充,好似係

新角要留2星期比人抽吸金
其實個hunting放落呢個星期最fit

正月女梅林

年年都燈呢樣 冇一年燈得中

送比大家

唔係wo, 年末係咪有個fsf既動畫之類既野，會唔會同佢有份

Sf作者好似講過話要出完個故先俾d角係fgo出

呢首正d

dim名

希望大家都有個Mofu聖誕

垃圾作品

你咩黨

你老婆幾時咒殺曬班4黑警

終於

等佢生到九條尾變beast全人類攬炒

你老婆真係好正

Ntr係好文明

幼貞好細粒

剛剛我阻止左個殖民衛星被炸

好似果啲年紀大變細粒嘅阿嫲

rich到追常駐

rich🙇🏻‍♂️

有無變肉醬?

本子最好丁是二乃

居然係睇本

i am backed
不過我無熔山龍任

活動應該有

至少未去到17pack
出咗成年都無歪到

第唔知幾多隻尼托 當年專登抽就唔出 撚狗不了

仆街，item myset 禁錯制
之後要重新set過散彈啲short cut

2.4 19節打單體狂周拿，有冇隊可以推薦下

咩驚?

無岩漿

外國人

好想啜爆二乃d靚靚腳趾

留名要一隻

運氣差外國人都沒用
試過滿血阿比瘋狂爆死

打多場普通熔山

只係2下同3下嘅分別

....軌跡系列宜家出到邊

有隻鬼喺前一關定要指定用小太陽？

黎緊出新既軌跡
碧零會出ps4版既改
屌空軌都出ps4版啦屌

出左2粒

前一關
樹前果場強制用super迦爾納

空軌男女主角個樣重畫之後冇咁順眼

但劇情好撚好睇
細過玩fc好有心機玩
打到就結局部pc中撚左熊貓病毒要成部機洗左佢
後尾就psp fcsc一齊爆

我都係打PSP，打到零軌就冇玩

打鬼嗰關好似用2turn 殺完鬼第3rurn 打會輕鬆啲
最近幾日先打完嚟

有無人有聚歷奇撚

我有 殺條赤龍打

我頭先跟海鮮網呢隊黎整
但十有八九都係衰響狂周開根性，差一刀

一人包辦

你會唔會望下人地啲裝咩效果

趁無活動3咒/一咒回血/開寶睇餸食飯過咗佢算啦

等出凜子

俾隻衰貓待命部機

好彩都殺到 有隻野生獄狼 打埋再打隻其撚收工

爆炸頭毛吉

Mofu mofu!!!

尾巴呢

爆炸頭最q

豬標f要某隻血統既狐先有尾巴

廿七號好似有地平線第三個任

升把弓？

弓同幾個飾品

啲SP飛好難出

無尾叫咩狐

萬福裝去捉企鵝

無尾飛狐

無尾巴點mofu

好能麻煩

Mofuable

有個新手問題
第二部一開始時話地球白紙化
時鐘塔同阿特拉斯院點解唔出手？

再前一步
其實點解魔術協會唔驚人理燒卻？

ps: 之前只玩開 FGO
係呢幾日先開始嘗試了解型月世界

出唔切手就gg左
而家係坐時光機番過去，阻唔到
阿特拉斯院既sion有出手

白紙化應該係一瞬間的事，時鐘塔同阿特拉斯院應該做唔到應對

我地唔係係虛數潛入去咩

班a班友牙

因為時鐘塔同阿特拉斯院嘅巨巨對白紙化無興趣

時鐘塔班人係典型嘅魔術師 佢地嘅目標只有到達根源 即使知道聽日世界末日都好 佢地要做嘅只有喺世界末日之前盡量到達根源 而且伽勒底某程度上算係屬於時鐘塔 因為前前所長係天體科嘅lord

然後阿特拉斯院班人目的係阻止世界末日 但對佢地黎講世界末日係好常見 通常都係發現有依個可能性嘅人自己搞掂 所以就得sion

之後剩低嘅傍徨海班魔術師因為唔承認公元後嘅世界 所以對佢地黎講世界末唔末日都無分別

純愛非處都ok 有種ntr既抑鬱味

sion:老豆，我計到2019人類會滅亡

sion老豆:日日都計到世界末日架啦，諗下點搞鋼之大地好過啦

悠木碧終於成功成為光美女主

下一場唔係又打佢咩
御主戰

個場易打好多

Nobu

禾想打機牙

mofumofu

又有

我唔想返工

茹西都爆埋一份

始皇帝

我唔明最後果句

講緊福袋十連啲3星4星

少有

某新角

唔想知

終於過左2.5.1 伊阿宋 熊仔 夏綠蒂

希望新角唔太吸引 想留石追紅閻魔寶

出親友團啦好嗎

繼續儲石

限定係包埋story限?

嫁王

仲期待出大暗鍋

騎

d武內書依家2x kg

真 唔洗煩

應該抽劍職,最想要武藏同嫁王,同埋劍限我剩係得沖田

文西

求其抽

一直都係暗鍋>上三下三>分職咁玩

希望福袋中秦始皇

阿榮呢

希望福袋中嫁王

應該抽仇裁個福袋

想抽弓呆，但有50%食碟

最易中目標係嘅劍同槍
西哥/小紅 同 布姐 2邊都係25%
劍無碟但最多都係2升3，槍雖然2隻碟但布姐可以1上2
好難揀

整套赤水/風暴槍 黎個1tk未

圖
睇下齊唔齊珠 同點客製

槍 15石換碟幾抵

可唔可以比我地課多一個福袋

可唔可用盾斧join

我d珠歐過片中人

1反 屬彈裝填3 全攻 客制攻 屬攻

想gun bu哥搵食

想搏下太空rin追寶/天草

有3個閒2lv豬位 唔一定裝痛擊 可轉其他技

衫都係用特射好d

抽劍pool了，武藏 / 嫁王 / 兩儀式

好易玩輕弩 風暴唔流刷赤 但要控尾2 3下

你係小隊

55 帶我mhw未

個分pool一係就齊一係就差一隻，都唔知抽咩好

上位都未打爆講乜死反派

你仲生存緊

由成為英靈果刻 我就已經死咗

仲變埋黑人

呢種打法係完全唔諗部份破壞架可？

力架又出現

我白的

你係力架

C狐

我唔係

唔諗 全程洗手腳

Nobu聖誕屌女？

踢爆你個男人弓嘅軟弱賓周仔

我有二個人證證明我係芒亨渡過

好多珠都無

ae好似最安全
唔洗食餅

而家打

d咩挑戰4無傷4一粒都冇

Now刷團

限弓一隻都無一定new
又想搏泳武藏同狂周

Fgo點解唔學白貓自選再抽

全行差不多福利最差

駁唔到

歐就得
唔駛福利

點解無女化武神關羽呢

周年諗諗佢

真圖？

只知唔係村正同日本人

應該2池當新年啦掛?

坂上田村麻呂

日本關公

周年咪知下輪點玩法

跟過往慣例
非sup,女角

希望新年pool大家都中天草

永續秘村電

唔抽裁仇咪唔會中

fgo post 3大都市傳說?

用下個腦先，2池咪又係1231月

我真心想中一直差呢隻齊五星

前2個2.5後都可以落地
但第3個

爭一隻齊哂

我淨係差嫁王 希望今次抽倒

早幾個月好似有嫁王pool大佬miss左？